all in 收息，5號定939

除左呢兩隻仲有無

2800
唔好all in 入

405

一定388

收租股啦

why not both

一定5

Reits

又一城好唔好？